hi 淡友 (1223)

熊軍會戰勝歸來

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

牛軍今日大勝一仗

買左5000蚊Q牛
500蚊入根本就係free money

暫時開左半個鐘
有幾多人左右都巴哂

又然... 玩晒啦

唉屌 三顧call盧輸咗200點直接 牛軍係抵死的

高J左...信念

又唔叫

根本就無可能穿

做咩做牛呀

560 Q熊
500 Q牛

呀婆都識玩

玩咗成半個鐘其實仲妹緊

牛軍必定戰勝歸來

死唔肯轉燈
ON撚9

249熊表示熄apps訓陣先

16 蚊即係160 格

佢最大獲係兩邊都無燈😂😂😂

真 希望未玩爛 刷左幾個cycle

九連陰九連陰九連陰

我見qq升十幾蚊丫嘛 點知牛軍做咗8日slut都唔厭 要繼續嫁啫

又話內銀帶升既

真 買遠十蚊基本等收錢

牛熊仲係73比
一陣就殺嗰班牛

下次叫

人地賣左隻閪水
銀行就日日sd訊息黎話升左

240 長到
唔食對唔住老母啦

帶跌

打去屌佢
我賣撚左啦

而家515入都有啲位食下 但上番個頂難啲

跌緊啦

垃圾到
走咗先

+1?

今個月大戶開左淡倉？

又扮跌dllm

510入Q牛 等爺閪硬托

等陣又一嘢抽上 dllm

真跌，唔係扮

MIKI 瀨晒屎仲唔跟
DLLM

爺閪都DL 緊

跟跌唔跟升
回來了

幫緊你

-1 OK? 幫幫手

幫緊你 幫緊你

之前244仲有張
打個和走晒

冇錢
唔開倉啦返學就
得閒上黎9up

日市跌 夜期升
港女仲唔落地獄

higher higher,引牛trap

港股又表演跟跌唔跟升

見尋晚美股大升
以為今日千升啦...點知

係咪7500手足

內銀幾時帶上255

好撚悶
幾時先可以返去34月既每日千升千趺

熊仔呀

我暈喇 兩邊面比死港女摑得好痛

轉會咪唔悶囉

打仗/ 黎多個超級病毒

勇武我廢J 只敢J 7500

轉燈

今日食咗240 d牛佢ok?

未上車等埋

開啦快啦屌
唔解釋啦
10點半有骨氣啦

完了吧 好彩冇貪心

轉埋燈 牛軍贏咗1個鐘

美股快d閪冧

屌 垃圾港女

有冇上車
唔解釋啦
10點半...有骨氣

咪又係妹

回調完跌再回調升一日 之後再跌

冇啦 反彈買牛算

嗚嗚 係真跌啦

熊賺6格平倉

10點半
有骨氣
食牛腩

咁你可能要下星期再睇

244都穿埋

笑死
美女升咁多港女都跌

大家唔好再玩港股啦
明明美股易玩咁多
係要挑戰難度玩港股
睇落叻D?

美女回調完帶升就夜晚既事
港女日市先黎帶跌
買牛熊真係慘

嗚呀返家鄉la

今朝係咁行雷真係提緊我唔好入市

執番80點先 之後再入場

垃圾到

九連陰，九係極之數，有撚排跌

吉吉牌花生好食

召集牛軍

又玩燈制

屌你老母廢熊

哇...撚狗

一野回80點

熊軍又然

超極速

吉倉算跌啦，千跌啦麻

dklm

熊軍秒夾

打和走左
本身諗住加注

千升未

真係今日升明日跌double

我一早講左

食咗先
有啲坳

牛牛哈

彈高熊啦
港女垃圾黎

做一陣野港女突然黎個deep v cls

入左QQ熊 屌你老母

屌你老尾港女咁閪垃圾
睇怕點都要落一落240 食肥牛

召集

左一巴牛右一巴熊

今日想高追既全部左一巴右一巴

尋晚應該好多人入返TESLA APPLE...

9987又贏

求下你 快d跌啦 插落地獄

穿晒IPO喎

求下你跌落去pls

今日唔會回太深 又係咁妹一日

2隻都無HK 上市科技股受拖累?

百勝
升=贏
跌=贏
大跌=又贏，日日贏

琴晚咩都冇做 知佢實落番去

港女做乜撚，點解無力升既

朝早無食糊咩

似冇資金推

升啦
唔升點上車呀唉

快d跌啦求下你

頭先走唔切?

跌左好多啦喔

奈B 落場未呀
要抖幾耐

唔玩了 等爆邊再算

琴晚發左個夢好恐怖
唔記得自己買左咩 最後輸左好多錢
今朝嚇醒左
抽離唔到
而家仲係好驚
所以暫時都係唔做任何trade啦

到爆邊果陣就會買唔切

OK 食三文治+奶定下驚

老母面破燈
BTW 尋日停牌前有入驚閪果位巴打還好嗎

唔買 今日比人撚

屌 又夾鳩我

唔記得影相添
今日唔洗食三文治
不過係食火腿芝士包

佢又棍上呀

首領咩事

日日放J 圖派福利

假升

講左十日開細

我印象佢牛 但啲語氣又似熊

照影囉 國王的三文治 你照擺返琴日個post

同大家分享下日常生活姐

食屎啦含指

而家唔公開啦 唔俾嘍囉跟

我兩邊面腫晒嗽首領

仲未走上番246俾我走好嗎

250250

今朝唔走？

未上車就開車...屌

我春袋都漲卜卜

岩岩抽升成60點都唔上車

落返240比我走

升咁少...好易夾

股王一個頂75點

今朝無走阿 上多次我打和即走

你幾時put架
咁貪心嘅

等爆邊算

好悶呀好悶呀

垃圾qq跌啦你

琴晚美股又輸
其實落返243都夠

訓左一個鐘返嚟
仲係妹緊燈制

次撚次殺完動物就回 之後妹

港女真係唔好玩

以後剩係買升/跌去到最近牛熊位實冇死

同我大大棍插落去

OK

熊gel!!!!!

唔知以為成人台

好驚夾
唔敢落場

弱得好緊要

hello
又撚狗啦睇下
夾撚到仆街

妹到好眼訓

今日不宜入市
都係花生吹下水算
上下掃，又難估邊個向轉向

執返琴晚美股輸既兩萬

美股琴日升喔?

咁細棍都執到大芋

246沽2張大期, 差唔多啦

下午跌啦

奈B down返app後有冇買

又夾

掛左成朝價都入唔到

澳門好凍
我要著多件衫先得

美領沽咗壽臣山塊地
係咪準備好開波

港女橫移，好似築緊圓底wo

無呀, 一DOWN完個APP就發夢見到自己輸晒D錢
好撚驚呀

通常夢境同現實相反

我琴晚都發夢比人夾幾百點

由南海一路掃到上北京

上次真係CALL完,急插,斬完升

我夢親都成千點

我琴晚都夢到上248，點解無實現

南海 台海 印度 內蒙

今次仲唔死

Sir this way

咁咪好囉 係個夢到有啟示 今日又唔洗輸

1分、3分、5分k有條新上升軌

因為真係發夢

琴日位驚閪苦主還好嗎？

你D夢唔準掛...

係呀, 輸少當嬴

轉個頭就升返啦 驚閪

美佬跌到pk 港女抽上
美佬升到pk 港女軟腳

美女期貨都跌緊啦

QQ雙頂
插啦

美領賣地係咪就黎打仗啦

插落地獄啦

唔係好耐啦咩...
一早有NEWS 話賣喎

同琴日有d似 飯前妹到咁 飯後又爆邊

唔會發生 琴日見識過爺閪護盤能力6億硬灌

午市千跌

妹到無晒人

傳賣地點知咁快手仲要低市價咁多賣

一見期紅色就call 今日一定收陽燭

我3千一格

哩個位好尷尬
冇方向

大心臟

same 吉吉

美股個vix又升過 有貨手足今晚睇路

old news is 唔識串

陽燭定綠色

miki 似準備大插，手足小心

會唔會好難接貨

402同417 分別唔大 總之就call佢老味

牛軍唔係好串既咩

我1千已經好驚

根本就未跌完 再跌先溝貨 唔想又蝕走

尋晚升根本係大户派貨比散户
今晚一定仆街

勁假開個二呃人嘅

今日+2點收市

今朝係咁行雷行到個心囉囉攣决定今日吉吉玩手機

美股先低水個幾十點
你驚今晚唔識升返咩

重倉788等佢爆升算
食屎啦港女

一齊坐到世界末日

幾錢入？
日日都掃code咁款

經歷呢幾次日頭綠燈 夜晚開市就插到地核既經驗
真係唔好睇咁好

我100已經好驚

我10已經好驚

我5已經好驚

習慣左 今朝本身輸兩萬都無乜感覺

好快爆
日日都幾億個價都唔郁

不問價啦
我溝到1.48x 100k股

巨棍插港女.wmv

港女呢隻臭雞唔插唔安樂

明顕都見到壓住唔比升

點解呀

今朝妹撚到訓著咗

好想開+1

開啦

今朝成朝無睇個市，熊軍收皮未?

未

牛軍就黎做雞

到底今日可唔可以9連陰呢

開市都妹CLS

插啊

Hsi真係好撚廢

升完再插可以嗎

郁未呀

比我見証下九連陰啦

想睇10連

大棍升

升咗兩點？

真係好大喎

呢到邊個牛軍首領

十三巴帶軍

死晒啦
一日上唔到250都翻唔到身

唔插又點sing

應該會升

比啲力啦，琴日反手買牛，你就同我喺到妹

奈奈

個燈制就爛

咩輸棍跌

咁避一避先

3點巨棍升，今日一家定升仲要大大棍，升得勁急，震熊又可以引唔到牛入

之後反手熊過

我想睇下人跟

真係築緊圓底，今日唔升聽日都會升

上證轉埋燈
今日可以跌了 插落地獄

大大力,萬人齊插港女

短期唔睇好，港女太垃圾

陰跌喎
邊有底?

插落去啦

中午發夢 見到個個話我輸左好多錢
而家真係唔敢入場

呢轉插到2點又上番黎

屌，牛軍日日輸

燈制都爛

咩呀開市有升喎

我加咗一

插落去未？

唔食左咩...又插?

琴日買牛過夜 朝早走都賺啦

琴晚咪升左囉

13a巴又賺

再落場 點知又升返

綠燈未輸晒

俾D 方向好嘛

知唔知頭先點解跌
係為咗俾位我加一

先升後跌/
先跌後升

想喊，一買熊就升市

成隻港女拎去堆填算啦

個保nigga通道越嚟越窄
小心爆邊

首領

棍升啦

牛軍我地戰勝歸來啦

鎖撚死班高追熊

頭先10我都+1咗 50點走先 13贏多d

MIKI 綠燈

話左今日係陽燭開大

呢度唔係淡友post咩?個個咁開心既...

殺上250
牛牛哈

有幾大？

我既願景係500點

牛皮熊

名嚟架姐
狗屋入面都係衰人多過好人啦

我有機會再入啦 今日仲輸緊900

我1點左近入左d熊，結果就咁...
好sad

900點?

熊軍投降未？

扯旗啦，牛gel 啦

B仔又然 棍升

上呀

岩呀 冇撚有錯

900蚊

我見到個j字
要打個j先

平晒佢啦

Ching 咪撚燈住先

應該會跌一大棍之後爆升

唔好升啦好唔好開道逃生門比我走下隻熊plz

你依家唔走冇路好走架啦

但似會跌一棍wor,我hold多陣睇下點，245止蝕

你睇下244個兩個底

搞咁多 又碌返落黎

起碼都要24350我先走，家下走太蝕

妹撚到訓著

巴打你個名唔係咁老黎

有d難喎

去到24350你就唔會想走

我都係想賺少少錢姐，你地唔使咁呀....

一定係爆落

我就黎忍唔住開多張+1磨磨磨跟住爆上應該係咁玩

落去240食肥牛

我賺到目標就即走，唔拖

唔好啊

求下你

可以一試
睇係係咪真係玩完了

唔好啊

要學識止豬阿

哇咁快手啊

245止呀

應該上唔到245啦

師兄 你想24350今日黎睇真係唔多理性喎

我24420走會唔會好d?

今日高位，聽日低位，依家245啦

咪嚇我，24450姐

哇CLS 282 又有冇得炒

壓緊升 2點準時爆上去

唔好呀，仲有熊仔未走呀

路就點左係，行唔行你自己決定

我講野 唔好信哂

出面成堆老千股唔拉

拉炒282個班

我都未走隻熊豬豬

我怕我一放就跌

拉埋啲大行丫笨

我都係跟番245止蝕啦

熊軍要求火力支援 輸到仆街

幾時拉晒啲日日沽空港股嘅仆街大戶

高調拉 低調放
肯定係班藍屍豬撚死
係咁同d建制派投訴啦

坐穩245啦

點解又升架

所以話港交所係幾咁on9

你唔係7200咩?

無謂急在個幾十點，寧願245先止蝕

講個笑話 自由市場
唔撚比人買賣賺錢

係呀快啲夾我

渾水會唔會出事

Hong Kong will go to hell

升未？ 好悶

贏二千個
即係要幾多本先做到
假設佢兩毫入

牛軍牛軍

哩個位衝左3次都未穿
篤穿佢爆上去算啦

妹黎妹去得幾十點
聽日應該好精彩

妹市唔係多數跌咩

熊b死了

唔好呀

證明佢做市就得
賺一蚊都要拉

入牛先

聽日250就落

俾次機會黎等我走左先

今個月都難喇
上個月期結托到咁高 今個月實要低位結

500 點水位升

入左la, 開車la

282 好似想炒返上

睇255

咁高J？

點會255呀...

24255

今日高位 明日低位

升跌幅收窄，準備大棍

Ching又大棍升？

被捕概念股

琴日入左隻QQ 末日call 16101
仆街今日QQ 升佢都跌，比返d錢我

大棍跌啦好嗎

3次都唔穿就插返落去啦

壹傳媒股價早前異動，警方拘捕15人涉串謀詐騙及洗黑錢。消息指，毒品調查科拘捕15人涉嫌利用whatsapp作溝通工具，透過買賣壹傳媒股票，舞高弄低股價，高位獲利，其中一名被捕人更從中獲利超過2500萬港元，警方會在今日下午4時在警察總部交代案件詳情。
據了解，警方一直正視操縱市場的問題，並會對任何詐騙行為進行全面調查，亦會考慮對有關人等控以盜竊、串謀行騙等罪名，被告一經定罪，可被判14年監禁。

毒品調查科
炒股又真係好似吸緊毒咁嘅

大棍上？

死魚彈，各位牛軍睇路，熊軍準備數錢錢😍

係味真嫁？係跌就快

痴孖筋
炒股講消息都告詐騙

終於棍落去啦

快啲開記召啦
急不及待柒出國際

牛軍盡咗力 唔好怪佢 你睇上證又落去

連坐法某國好撚興架
搵人祭旗咋嘛

柒出國際,千跌

政治問題黎架
千升

垃圾港女 妹撚到

係今日千跌
聽日爺閪托市升返晒

吉吉算啦

咩話？

應該上唔到245掛

個地心吸力好大

琴晚美女+400收
港女+40

如果要靠港女開飯，都唔知餓死左幾多次

唔跟爺閪跌
港獨 拉得

集氣，跌多d

肯定有人沽空港女
拉人未

你睇爺西，可能無tim 呀

都冇跟升過

已走，好彩頭先冇斬

大戶操控牛熊要拉

買左282

已返回熊軍擁抱

有啲勇

賺2100 走了!!!

信你既話，我應該出左事

但其實拉人關一仔乜事
今次升乜鳩

好撚驚CLS

Ching sick ball

我真係差d出事，信左佢好彩有信念

轉燈熊gel

聽朝2蚊

又執左格仔

個ching成日係亂鳩咁畫圖

腳仔allin落去呀

咁勇啊

但被佢搞到早左放，本身諗住350走，家下420走左

大棍大棍跌

我2452先入熊

跌

拉撚左班黑警佢啦
放假消息，扯高282

又賺

食多轉熊
今日收工好眼瞓

行開咗冇睇 乜原來插咗一棍

ching咁有排等

其實上落市睇1分鐘升跌勢都無乜參考價值
1分鐘線只啱用嚟睇單向收窄軌道

哇屌...好彩無高J

賺緊4-5格啦

282音樂椅又開始啦！！

早走左勁多

熊軍又贏

火棒啦喎

結束了 又有一班傻鳩要坐貨

完左啦 睇下今次又拉邊個

好忐忑 究竟買乜過好

282過

In熊 we trust

我都係

3 點棍升定棍落

大棍升啦，頭先個下引熊姐

識野清...唔敢入場啦

有你係到我就放心

家下升番少少，你又蒲頭

你肯定你地講緊同一樣野

恆指執柒咗佢喇

你記得今晚過夜熊，小妹我過夜牛未驚過

黑警拉人炒股準備恐慌性走資，千跌

由佢啦 佢唔燈我邊有得賺

講緊282 呀我

熊仔逃生門已關，244 3個鐵底，熊軍睇路

以為你熊仔

你唔好又燈啦

你282坐多一秒都驚到懶屎啦

你害死我地d淡友啦

唔好講太多 好邪架

呢個位磨到2046

係到要信自己信念同分析
唔好咁易比人左右到

轉燈啦清

妹撚到, 拿拿聲玩282好過啦

個市又跌

3點滅世巨棍落，牛軍快d 走

我屌你老母咪撚燈呀

明明有100點
變到得返10點

牛過

唔緊要 照轉燈

仲玩 完啦 宜家玩gg

佢睇黎好撚重牛

熊軍隊長你竟然牛過

郭富城既追?

被佢搞到唔敢入場，牛熊都被佢燈哂

睇返0.3 有入...好早走

佢琴日係到畫完分析 有人問佢贏咗幾多
佢話輸到仆街

意志唔夠堅定

薑仔你唔好搞事好嗎

準備3點 究竟滅世巨棍滅佢定滅我

爺西又拖後腳
拖得好

我觀大家玩唔想被佢燈死

轉玩282

輸到仆直阿我入左熊，同我快d drop to zero

喂大佬
600先價內
咪玩啦

咁睇3分鐘？

你唔好入熊得唔得

我屌你

你唔係牛緊嫁咩
做乜反手

明明綠燈轉眼變紅燈

日日都妹市
之後跌

阿婆都識玩

邊到大

聽日十連陰
235見

feel到薑仔會搞死大家

熊過

282

今日收唔收到0.6呢

琴日係假突破

我買薑仔對家過

薑仔無野吖嘛？

薑仔破燈?

薑仔重牛

妹完燈制未

豬死

條友好廢係度搏存在感

個市跌wor你唔係重熊咩

跌左咁多日 應該升啦掛

不了，港女十連陰

跌阿，今日快d 大棍跌落地底

d 耐銀都做唔倒野

奈B 你又加持牛牛呀

加1收市 撚狗 幾比面

燈制爛la

HSI +1

連陰斷纜

都睇左咁多日升
如果我突然睇跌，佢先反彈，咁就變左真燈啦
但只要我一直堅持升
就點都會有日係中

求下你跌啦

奈奈要港女落地獄

哭能左

唉，隻工商仲話自己全中國最賺錢
咁都升唔起
真係好廢

都跌左咁多日
無理由少少反彈都無嘅

插落去啦 求下你

又燈

總有天會等到好天氣

薑仔，你話人燈?

嘩鎖熊

我堅持今日係升

你差唔多講咗成兩個禮拜升
由251跌到落琴日241

Q牛過

今朝反彈咗啦

我256 call都244
而家個位都只不過係我止蝕位附近
下跌空間有限
241已經係今次嘅底

跌又跌唔落 升又升唔起 究竟大户部署緊啲乜

你殺哂啲牛就冇牛奶飲架啦

大戶本來做野 但依家怕警察拉

儲緊貨，部署緊今次嘅升浪
應該會係7月頭咁

唔係咁撚賤啊？
比高幾點破個九連陰咁仆街

仲有豆奶 杏仁奶飲

個市攪乜

你一講完即跌30點

薑仔，被你搞到我早走仔隻熊本身可以打和走人

咁樣賴人嘅

轟落去呀

多謝爺西幫手！

( 牛人 軍 ) 又做slut
今日咩位入熊都贏

儲到2046

幾十點算咩
一日未收市都有機會暴力拉升
晏啲再開個電腦同大家畫圖分析

過唔過夜好呢

哭能左九連陰

點解你口水call都咁有威力

咩事紅燈
屙篤屎就咁

qq 升9 蚊都跌 代表咩

想1-過夜 大家點睇

十連準備

支持，叫埋薑仔買牛
聽日就千跌

cls 港女真係好廢

諗真啲熊都係唔好過夜了淆底

肥佬奈，今次我就撐你喇

今日個底係243
琴日個底241
個底愈黎愈高
證明啲咩？
▶️支撐愈黎愈高，底部明顯向上移
▶️好友反抗力大，沽壓減少
結論
見底跡象，隨時反彈
升升升
預計最快尾市拉升，最慢聽日中午先升

100%的錢都淆？
你望下奈奈同薑仔先買咩先

收到

代表假跌▶️真升

今朝+過幾次 死港女都呃我 叫我點信佢

尾市暴跌大家快啲走牛啦

我今晚就入熊過夜，燈死你班熊軍

尾市暴趺 聽日中午再趺
熊軍又賒然

係咪無得上熊車啦

酒呀

你冷靜下先
有人唔做又去做淡雞？

QQ第一個散水

嚴重支持

奈牛薑熊 聽日大家可以休息了

賺咗7格 酒了酒了
牛slut玩咗成朝一蚊都賺唔到
一轉熊就賺

訓左無睇 奈B CALL 左?

屌，痴撚線港股，認輸了

佢睇升

如果尾市跌 就可以即刻上車🚌
特價車票只做埋今轉
夜期可能已經無位上車架啦

已經+1再上左車啦而家2張等聽日收錢錢

薑仔又贏

So sad冇上到車 插到出水

美股又冧啦
牛雞

今個月死守240...穿咗期結前都會死返上黎!

玩完巴 有料

正因為無倉
先做到旁觀者清
唔好俾自己倉位左右
放低偏見
先可以冷靜分析 睇清楚成個局面

尾市抽升

回一回俾我上車啦屌
掛住睇282

呢我只得我一個堅持熊嗎?

跌咁耐都跌唔落

多數.....

想上車呀...

真心睇反彈
堅持到最後
無理由日日跌
如果我而家先轉呔
點知真係反彈
咁我就真係做左燈
成世都洗唔清呢個污名

冇位呀死八婆 死五八婆

in 奈奈 we trust

你同佢好熟架？句句都關於佢既

佢今日比薑仔係咁點9佢

吉吉

241係底啦
你睇下前面都一直唔穿
如果今次要穿
會好似上次咁用棍穿

今次陰跌無棍▶️即係唔穿

股災啊，走啊

今日先比佢L完，更係記得佢

收到 坐到穿241

今朝好似有人拗頸, 話咩野唔信幾多連陰

好彩奈b 幫手即走牛

宜家係9連陰？ 唔怕，聽日一定升，無理由跌咁多日

今晚美股一定冧
tsla落地獄

【最新】消息：警方拘捕15人涉嫌操控壹傳媒股價，其中有人被指賺取約2千萬元

#535 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢佪post真係要睇
講明佢地點玩

暴跌100 點

相信自己

守到243，無事啦

奈b: 去去牛牛走

今朝走晒d 蟹貨，買番put 回番d 血

ching 苦中作樂

牌花生好食

依家入牛過夜先

今日守住留返明日跌

無睇一陣個市就閪冧

你又牛又熊 企邊邊架

屌3點個時冇入到🐻

美女大機彈完再閪冧

細期夾無乜感覺，之前夾幾張大期就真係痛到標屎而家轉番細期玩輕鬆好多

吉吉子

跌啦 求下你

已經冧緊啦wor

唔貪係好重要，一格唔係錢呀！

唔穿239，堅持睇升

一黎就輸100點

反手熊

真係好彩

熊霸天下

有賺唔走

跌緊啦你想要幾多

穿咗239先會有大反彈

大户fatfat

佢想要240

仲有冇熊軍...
我未上車呀屌

239要到234先彈

聽日到239

岩先買完隻巴巴call 恒指即插 屌十聲

9連跌了

有冇上到車? 我MISS 左

上唔切熊車

唉明明賺左又輸返

啱唔做完嘢睇手機 跟唔到 但243穿唔到 應該會彈？

哇冇睇一陣港女又比人插

其實係咪會落240

早走左

食糊先

屌day low收

成個九月都做雞

吉吉算啦，真係賭場咩

發現精神病

淡友連嬴9日

我今晚就牛過夜，我唔信唔識升

反左手啦咁樣跌法仲坐咩

我頭先都call咗 要唔要坐下先

薑囝熊fatfat

又拗頸

首領係我唔夠信念 早走左

已經跌咗好多日
聽日一定升架

原來呢度都有事後飛

命都無

跟

屌
吉撚左但買左2手282過夜

首領陣間bin 9 你條傻仔

今日真係跌到仆街呀，我諗聽日一定會升番既姐，係咪呀，哈姆太郎？

乜咁勇

點解硬好仲唔信買熊日日賺

朝早平手走左熊

屌67喇 點解今日會咁on9係咁call嫁 好地地-1咪算囉

牛gel

琴晚早左訓無-1

咁撚搏

有D 後悔

rip 飯飯

有100點應該食

咩價先

奈b 可摸耳試下唔用技術分析 用返許願棍 許願棍好似勁d

實在太多牛,養肥慢殺

0.4

許願棍要落場先有用

唔驚la

幾多手

2手過夜博下搵個M記咋

RIP

乜你食個m記都2000蚊咁豪氣嘅 砸腳仔

話唔定都得呢 許願棍勝率好高

今朝膠追9988，收市唔對路都走埋

熊早咗好多走

期仲瀨緊屎，la la 聲止左佢算la

今晚一齊殺上去好冇

做一做嘢就暴跌
奈B+玩完巴真係好準

得1000億成交

得千幾億成交

大户好9 玩燈制比希望牛軍

特價屠房車已開

2手好難賺到2K喎
呢2手臨收市鳩買的

殺上去IFC

你究竟牛定熊架

買咩過? 我吉左

佢而家好神秘

今日未升姐
琴日已經出現左反彈見底訊號
我搵番本書出黎俾大家睇

玩燈制嘅係奈奈同玩完巴

乖啦

好似有9成都會中

千幾億都唔多咩

勁猜 QQ有冇可能穿500

700 VIP價

聽日應該可以挑戰下 所以聽日要準備qq牛

PIN this

開左電腦
搵埋本書出黎
等期貨收埋市再同大家分析後市

g持

唔好再燈啦奈我入咗牛過

有得學野

cap 左圖，待binc

RAP

期指最長幾多連跌

現在全都玩完了

牛軍真係辛9 苦，玩完巴+奈b + 薑囝

十幾好似係

239 即刻牛佢老母

琴日咪升左

癡九線
真係跟跌唔跟升嘅典範黎

薑仔話熊過
唔知真定假

7500

fyr

屌你又然
帶下細佬好嗎

本身諗住今日入 不過驚穿500都係算啦

今晚tsla 跌穿300蚊

成班係到燈
係咪衰呢
又股joy

不如奈奈一齊開call啦

今朝牛軍好high架，話要殺上255

有冇人一樣係心在熊軍但吉撚左

牛軍豬撚死啦早知放左佢

有奈薑玩完
三大台柱睇好個市
實有排落

聽日
全軍進擊牛軍陣營
牛口太多要滅一滅

寶寶

2個畫晒圖又盛好專業 係大芋玩野姐

大戶睇住我黎食

明日千跌
殺佢地一個片甲不留

首先241前底無穿
即係今次既底都會係241

其次,見到琴日枝燭(錘頭)

解釋如下圖

推測後市走勢

結論:升升升

你信唔信今晚期貨穿落240比你睇

我240牛，唔好穿阿

開市即put!

我屌同薑b奈b同船 我隻過夜牛兇多吉少

精神領袖

你又話熊過
咁唔止240啦
235

聽日月供點心日，call左，會唔會升到

有晒黃金比例,陰陽燭,連本書都咁講
真係唔係我隨便鳩UP架

硬係有種預感今晚會插落地核，尾市果種拋物線下跌好L不詳

有奈奈畫埋隻牛出黎 聽日我輸幾百斬左隻call
即刻買熊

奈B專業到呢
搵唔到食真係無天理
你班鳩估既就贏 公平咩
奈B我鄧你極之唔抵

有時我連星期6,日都係屋企睇圖分析
做咁多功課都輸
真係無天理

wa 搞咩尾市咁衰都牛過

因為特價既野唔係成日有
琴日已經錯過左1次
今日係最後1次啦

隻牛旁邊個d 綠色野係草？

係呀, 要食飽飽先有力氣升架嘛

係餘震，有幾多個姐係會chok幾多下

升左咪唔洗斬囉

冇架啦，牛軍今次冚牛鏟

奈B分析有料, 我就唔信技術分析純直覺買賣, 聽日升既感覺有99%,
有把握既程度就好似條女已經除晒衫訓係床度, 差在我屌定係唔屌only

睇書根本on9

奈B 今次真係撐你
收市前都入左牛

技術分析+感覺=WIN

信你，聽日唔穿241 入牛趕唔趕得到

今日港女升緊 baba仲倒跌

已針

撇除啲坐貨

睇下聽日有冇時間落場玩下追下數先

現貨呀？

期

依家HSI用搥頭
啱用咩

236 點唔易ga

紅燈喎
升

有薑巴既畫圖 奈奈既技術分析 再加上玩完巴既氣勢
牛軍命運如何 請看下回分解

我係忠實熊軍，未轉過軚

今晚穿埋比你睇

YES 屌大芋老母

午市開個陣應該走

點解唔撚j 既

屌你 點解唔係開陽燭架

你又put 過呀

聽日十連陰呀

大芋好波

奈神

陰陽燭不嬲都岩用

聽日一定係陽燭！

仲有聽日！！！

睇黎241 呢個位係流動性，掂一下彈到上258

無理由知我買咩架

如果大戶睇淡後市，佢會用月供日出貨，大戶唔怕賣平，最怕無人接貨，無人接貨個價更低

好野當然係要壓軸出場
就係想震走D牛軍

天妒英才

我吉吉
但我之前張Call差唔多比人燈咗兩個星期
我要報仇

仲有南海

一定會好天既

跟！ 聽日再開過牛

我決意買CALL
祝我愉快吧
你最明白我
夾極亦留下
傷得很重也不怕
我願意等升

巧巧天

哩下暴瀉係熊trap

咪撚唱啦
上次唱完即drop

聽日唔洗問點解跌

還繼續跌
他會反彈嗎？ 你已跑掉嗎？

聽日反彈

你含著棍 我亦含著棍 咬大棍

最長試過幾連陰參考下

講秘密囉

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

可唔可以去投訴你操控股市，好似282個15人咁

是夾爆也好 聽聽你哭訴
你說難過總比斬倉更好

我又無倉
又無羸錢
之前2張CALL都輸錢架

夜期高開高走

屌...首歌好有回憶
小方同STEPHY 分手既事實我仲未接受到

分手也是正常

你一講完即時回左下

十幾廿點都入我數

你當我是牛雞吧
輸錢只因我不怕

差不多開市 一早一晚還是跌市
當初的LongCall 現已令你很懷疑 很懷疑
你最尾等到 只有這千跌

乖啦奈仔

過去十八歲 沒call put不過有時間
夠我沒有後顧 野性貪賭

嘩 睇返原來...

唔好再call喇

聽日高開(俾我上車)低走

一日佢地唔睇跌都唔好開call

得我一個對抗

睇升唔買升
夾我唔到

最長好似試過12連陰？

都落到242唔差在試埋240呢個關口

大慨今生有些市 是提早都不可以 食盡條牛柱

你勸我開Call天天開Call
淡雞會隨時死亡
遙遙萬里那隻熊已變遠熊
我卻是個傻牛

收破紀錄
熊軍們好唔好呀?

15

齊頭數30啦易入口

好多教友心感安慰

你成功帶起風氣

揮出一雙傻牛
熊軍都很瘦 個莊亦要忍

不得了

美女今晚又跌
聽日要低開了

聽日一定大跌 熊Gel因為....

崩盤我有經驗 選一週最後那天

唔好呀，我唔想戰死

今日食咗糊 細注熊過

我講秘密先加密
真心分享洗咩加密
分享得就係預左俾大家睇

夜晚交返個場比牛軍打J

啊, 係喔,聽日星期5

所以咪出哂事囉你操控股市呀

奈奈：原來我算漏左
聽日係星期五
星期五多數跌嫁喔

10連10連10連

開call我有經驗 選一周最後那天
同你對唱

坐緊111點

聽日賺1111點

但係對家賺…

聽日240

聽日可摸耳千升
早走我會dum春

唔俾得大家知架咩

星期5唔一定跌
不過我星期5多數輸咁解

小心俾人去你屋企查水錶

究竟點先會升
正股果啲本來>30%變到0%

以哩到慣例，你走哂就會升

點解有賺無走既?
你平時都係幾十點走架

將會迎接連續17日牛市

傾緊project
face time唔方便

正股驚閪咩

講起就嬲
完全唔明點解唔識升
連跌十幾日
冇咗20%

我隻工商都無輸咁多

還牛，姐係唔要牛，姐係熊呀！ 仲要熊17日

屌佢老味真係勁白痴
之前贏果啲輸哂係同一隻到
on99

而家所有人睇跌 咁即係將會大升啦 聽日恆指升1000點

邊隻呀

廢事講 唔想俾人狙擊
佢AH股市值加埋幾百億
有母公司市值千幾億

偷偷地pm俾我睇下得唔得

13 我走咗了 輸少少 我覺得美股一開就插 最後逃生門 你睇路

好彩你唔係買美股唔係你重頂唔順

唔識pm

我要陪牛軍上250

美股長遠贏硬
港股唔係

贏多d

250> 258> 262> 270

貼埋倉都事後飛 真係難服侍

首領又然

空空哈

落地獄啦

夜期一棍轉燈

報狗睇吓好冇用
今日學識原來股市輸錢可以報狗

咩位put都有錢賺

咁就仆街
冇人遊手好閒炒股

一定有堆人操盤 推冧個市

熊軍準備好今晚73牛熊比既利熊消息未

就算37比，聽日都係跌
因為牛軍有三枝大燈射住

奈B成日出大技 認真分析
好難搞

不如數下奈B已經連燈咗幾多日

奈b堅持15日
點都有日會升

跌左幾多日 咪燈左幾多日囉

好耐冇見 留個名先

夜期因咩事又綠燈
不過美開市肯定又轉紅
明日繼續跌

喂 好耐冇見

唉同三大燈柱同船唔洗止意返到家鄉了

買熊日日賺
開市買熊
升200點買熊
你教我點輸

求下佢聽日高開比我走去入熊係我衰仔買牛過夜
三大燈柱比條路我行下

真，今日245開put坐落黎都二百幾點

傻牛咩位入都比做夾100
熊軍每日200點
一星期一千點

-847點Ing

美女全線

港女仲未轉燈wor
唔通真係比佢地三個破燈

tesla 升乜柒

1001 果個開post

又要400蚊啦

夜期企硬
今晚升升升

OK，瞓先等新post再蒲頭

即跌10點
奈B放過別人放過自己啦

差唔多中架啦

牛牛而家可以買美期？

識唱一齊唱
奈B苦主區

1000